升級行動是否成功的指標

1. 能否引起國際關注
2. 願意參與者的最大數,指他們願意承擔其風險
3. 行動成功的定義
4. 行動成功的機會率
5. 行動對其他支持者的觀感
6. 行動對其他市民的觀感

舉例你想攻入議會,佢咪等咯,等到你無計可施時,民意又轉向時,對成個運動係咪好呢,要認真想想。